全民造星個條友原來鍾意個條china man（有圖）

乜水黎？